好L慶 黃絲成日 被人打

九龍灣

唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔

如係我既 我一定還拖 真係唔好咁ON 99 唔還拖 藍絲成日郁手 黃絲成日忍都唔係辦法

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

咁你郁手又好有道理咩…打完人問人有冇養妻活兒洗過碗？你又知無？

痴撚線